連登正式成為新5p

成班5p小朋友左撚住人討論颱風
高登多謝你地

左乜鳩 係咪想寫阻

高登多謝你地

Agger